====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut , je crois , pour le comprendre , partir de cette image dans laquelle Christian de Portzamparc voit tout à la fois un espoir , un repère et une manière d ' avancer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

